有沒人廿幾歲已經覺得自己好老

睇返以前 廿幾年 原來已經好耐之前
自己個樣 日日變老
好驚好快三十歲

青春真係無價 好後悔以前玩得唔夠多
唔敢做 唔敢試

樣就完全無變過..同中學生一樣
變的只係心境

我見到自己鬍鬚都開始好勁 好老